TreeofSavior
อัพเดต
ดัน
เจี้ยน
ข้าม
เซิร์ฟเวอร์
ปรับปรุง
ตัว
เกม
ใหม่
ลื่น
เดิม
วันนี้
TreeofSavior
อัพเดต
แพ
ท
ใหม่
สามารถ
matchmaking
ดัน
เจี้ยน
สำหรับ
คน
เล่น
คน
ละ
เซิร์ฟเวอร์
เซิร์ฟเวอร์
Telsiai
Varena
สามารถ
เจอกัน
ครับ
อัพเดต
ทำ
เกม
optimize
ดี
ใช้
ทรัพยากร
เครื่อง
น้อย
เดิม
ทำ
เกม
ไหล
ลื่น
เดิม
ครับ
สำหรับ
คน
จับจ่าย
TP
เสียเงิน
Rate
ราว
2
บาท
1
TP
ครับ
รายละเอียด
เพิ่มเติม
แพ
ท
สามารถ
อ่าน
treeofsavior
.
com
ที่มา
treeofsavior
.
com

